1. Есть вектор dir (Vector2), направление не важно. Есть точка target (Vector2). Напишите метод, который вернет true, если точка находится слева от вектора (или на векторе), и false - если справа. Задача: реализовать метод: ​ bool Result(Vector2 dir, Vector2 target) 
 
2. Есть граф (схема метро), в котором находится N нод (станции), у каждой ноды есть название (string). Ветка метро заканчивается станцией с 0 или > 1 ответвлений. Существуют связи между нодами. На вход задается граф в виде любого формата данных (например, json) и две точки (например, B и F). Задачи: ● Придумать формат хранения графа как структуры данных; 
● Основываясь на вхоных точках получить кратчайший маршрут в виде строки (например: “B, C, D, F”);
● (допольнительно) Время или количество пересадок. Добавить возможность задать параметр в поиск маршрута, парамтр будет влиять на поиск пути (либо с минимальным количеством пересадок, либо с минимальным затраченным временем). Пример: если указано минимальное количество пересадок, то ответ "B, A, G, F". Если же указано минимальное время, то ответ "B, C, D, F". 
 
3. На вход задается строка (например: "abcdee"). На выходе нужно получить строку, которая будет отсортирована таким образом, чтобы исключить повторяющиеся символы. Если решение невозможно, то на выходе должен быть null. Задача: реализовать метод ​ char[] Result(char[] str) 
 ● вход: "abeeecdf", выход: “abecedef” 
 ● вход: "abeeeeecdf", выход: “aebecedefe” 
 ● вход: "eeeeeabeecdfrttty", выход: “eaebecedefertetyt” 
 ● вход: "tttttabc", выход: null 
Плюсом будет считаться выполнение этого задания без аллокаций в heap. 